呼籲大家係whatsapp status寫上我無野講

比你身邊被捕者既示威者或者對大搜捕感到害怕既示威者知道
同佢地講

You are not alone

我地會幫助你地渡過難關

推

我冇嘢講

我無野講

推

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

仲用wtsapp? 支那野黎架

我無野講